點解啲人行路隻手要fing得咁大力？

屌你fing到180度
行係後面都驚俾佢fing到條撚
通常我就拎紥鎖匙出黎隊住
等佢自己fing落紥鎖匙到

係咪差佬黎，可能步操開

Fing手師

我成日急住行番公司
都好驚前面啲麻甩佬fing到我個西
佢地真係fing得奇高又大力
癡鳩線

係香港行街真係要拎盾牌

唔係 男女都係咁

特別係啲女人

做早操師

我係仔，都怕俾人fing到

啲阿姐好鐘意向外fing

見過條友fing落細路仔塊面到
搞到佢喊

下等人係咁行路

男既通常係廢中
女既通常係c9

中學成日比女同學fing到jerjer

平時同前面相反節奏
佢fing落黎我頂條野向前
佢fing一下我頂一下
頂撚死佢

賓周都斷

我頂撚死你

笑了

Btw 定延好正

班呀嬋最撚鍾意fing

是

有冇試過俾人 fing 親巨龍 ？